大陸同胞用心良苦, 原來NMSL 係No more security law

大陸手足

戇鳩 俾人鬧仲要鼓勵人哋 你做埋我個份

以後可以舉報班小粉紅分裂國家

匡智係咪冇教反語

不知幾有趣 到時大陸ban左NMSL

好彩仲係你媽死了嗰陣就霸咗個名

玩到佢地連鬧都有得鬧

泰國網友: